有冇人同我傾下計

發燒，但又作賤訓唔到教

傾

做咩咁耐唔搵我
睇左醫生未？

傾丫傾

你係邊個，有tg?

搵到酒店啦？

上次答應左做朋友

搵到啦

always here for you